[拋磚引玉] 一人一個溝仔技巧

約會大忌

1. 遲到
2. 濃妝
3. 傾計話題圍繞自己圈子嘅是非

技巧

1. 少少身體接觸（捉手臂、扭耳）
2. 等大家分享

踎低擘大口

有奶。

4個字
今晚屌我

頭3個留言

真係個個男人都接受到身體接觸？

真係唔介意

咪咁閪就得
主動啲善解人意啲就掂晒

主動拖佢手，同佢講，我好鍾意你，99%成功率

笑多啲 再加笑個陣要有眼神接觸

真係冇男人會介意

好難唔接受

笑得甜嗰啲真係抗拒唔到

前設：有奶。

著貼身顯波大既衫同短裙
講野溫柔d同要嗲下
食飯扮要比錢

唔好講自己個ex

食野要JAPJAP聲

說話小弟以前約過一個極品港女

第一次放飛機，佢改期，之後遲到一個鐘。道歉都冇句，好似理所當然

成程就係咁問身家人工，連基本禮貌都冇

之後我問佢感情經歷，單身8個月，之前拍個一段2個月，我心諗頂到你2個都真係好利害，佢話個男仔太孤寒，一千一餐都畀唔起。男方嫌貴就分手。

重點係佢又矮又7，你話港姐咁既性格都算，你咁燃7，憑咩，可惜果陣禮貌上冇當面屌7佢

私煙bb 樣都OK?

大波

你的樣子如何

你現在身處連登

投緊胎都有得拎出黎討論？

仲有氹到佢笑個種優越感

生有生樣，死有死樣，瘦撚左好多

望住佢自己都會忍唔住笑

唔好為咗溝而改變自己嘅某啲習性
一齊咗都會原形畢露

做自己係最緊要
做個更好嘅自己
唔係做個掩飾真我嘅自己

冇奶都殺

但佢踎果陣我訓係度好舒服喎

你想連仔召喚catgirl 定姐姐既.jpg？

屌 你自己望到就算啦 唔好爆出黎

Of course
除非你超樣衰/有臭狐

開心share !!

樓主你岩扭耳

佢佢耳邊細聲講野

食飯要AA，就算最後男俾錢都要話下次你請

睇對象
豬扒 醜八怪退散

主動攞佢條賓周黎含

樓上嗰啲大波/靚係先天條件，好難改變到，有冇啲技巧可以分享？

下我鍾意啲女濃妝即係食得，識十件濃妝十件都即晚食埋

點會係極品根本依啲先係正常港女

咁係溝sp唔係溝仔

無，男人係外表動物

唔通你係墨魚仔，一掂就噴？

呢度咁多雄性生物但完全冇人可以分享啲有建設性少少嘅嘢

女仔太主動會唔會反感

女溝仔要技術架咩
除非本身條仔條件真係好好,好多女喺身邊姐

普通人以下既全部都唔係男人
完

放飛機都仲肯再約佢

1年就結婚 當時你地分別幾歲
BTW congratulations

30+

唔好出到黎成日攞部電話出黎睇

係，呢招work

講都可以，條仔知道要avoid啲乜

投其所好，傾啲佢有興趣嘅嘢，接受到嘅話可以陪佢一齊做(e.g. 行山、打機)
展現下自己嘅獨特之處。唔好一味掛住講自己嘢，留心聽下佢講嘢。
佢搞笑嗰陣畀下反應，dead air就搵話題
食飯扮/真係出自己嗰份錢
唔好散發太多負能量，怨氣太重冇人鍾意

但如果樣夠靚，乜都唔駛做。公主病港女格都受。

唔同意

公主病真係頂唔順

認真想問下
1. 如果有女朋友嘅前設下係咪都會唔介意第二個女仔瘋狂身體接觸你？
2. 男人對於女性朋友嘅身體接觸底線去到邊？如果條女直情一嘢攬住嚟你會點反應？

對妳有興趣 乜都唔介意
對妳無興趣 小小接觸都係一個底線

除非係垃圾 咩女都既狗公

完

1-2年前 我記得
我同個女性朋友 單獨食飯
食完飯送佢等車 純粹真係朋友
佢上車前一野攬埋黎 以後我就同唔到佢做朋友

佢對我好似好多接觸都唔介意
我最盡都係摸佢頸/拍佢lin 佢都冇乜迴避咁
食我口水味又唔介意
但係一wtsapp傾計又好明顯睇得出冇心覆我
特別係好興hea覆我flirt佢啲說話 一係就扮睇唔到
我唔sure佢係咪拍緊拖
係咪一個拍緊拖嘅男人都唔介意咁俾人掂法

可能係唔好意思縮掛
驚尷尬

你同佢出過去幾多次? 見面次數多唔多?
頻率呢?

事實係好多個可能性 :-

有女朋友 大把人唔介意其他女仔接觸自己 只要你係佢心目中唔係差到接受唔到 但佢係whatsapp 唔理你 或唔應你 證明對你興趣唔係太大
要睇翻你地出去次數多唔多 每次出完去 佢係咪仲想出去?

點解唔直接問佢係咪有女朋友?

我會介意比冇好感/唔熟嘅女仔掂
試過比唔太熟嘅女仔從後攬頸，雙手壓住自已膊頭，無啦啦幫你「鍊」膊頭
當時會扮唔介意，但係事後會對對方冷淡啲
仲有出街gel咗頭超唔鍾意人搞我個頭

對我黎講每種關係都有對應嘅接觸界線，請勿過界，閘住

笑多啲

行路外八

身體接觸睇吓摸邊 手臂膊頭果啲冇乜野 最重要係睇條女嘅動機係咩姐 單身就更加冇所謂

底線就睇下幾熟囉 熟嘅friendly咁hug下都ok 唔係長攬咁 而係鬼佬果啲見面攬下

佢應該enjoy身體接觸 不過對你唔多興趣

咁佢會唔會主動同你身體接觸

因為女仔追仔真係唔洗技巧
睇啱個位男仔？主動就夠
得就得唔得就唔得
唔洗好似男仔咁要諗咁多野
女仔一主動，男仔feel到而唔反感就會做野
唔似男追女仔咁

挨埋去請佢食少少波餅
除非你太樣衰如果唔係都會心動

邊個默默留下負皮
夠膽出嚟面對

太樣衰或者真係超odd嘅話就會，但係如果冇興趣，可能佢只係唔抗拒/享受同女仔傾偈接觸嘅感覺而繼續同你contact，唔一定係有意思

真 我覺得佢都淨係enjoy身體接觸 但係咁會俾人覺得你好受落架嘛

佢都會 但冇我咁多
試過拍我頭 督我條腰 鍊我頸咁樣
但多數係我對佢做完佢先對我做返

我嘅動機好撚明顯 擺到明係對佢有意思果種抽水
由我平時同佢講嘅嘢都好明顯睇得出我溝緊佢
佢都睇得出我同其他仔相處同對住佢有分別
但係期後又唔覺佢有對我冷淡左果啲
亦都冇熱情到 態度照舊

你對佢講過咩野啊?
對佢同對其他男仔又點唔同?

你講果啲動作全部都係我成日見到佢就想做但次次都唔敢做
但有日我試過瘋狂摸完佢
佢真人表現到唔似係想縮 仲有講有笑
事後同佢分別左 果晚佢隔左幾個鐘wtsapp我
叫我天氣凍左就著多啲衫 見我隻手好凍
諗住佢關心我應該都唔係真係介意掛 會唔會真係對我都有意思
但係後面我又特登去flirt下佢 叫佢俾啲溫暖我
佢又hea覆我

約佢上你屋企，話煮野食畀你食

到時著黑絲+低胸裝

搞掂

香水

利申：直男

成日嗲佢/特登送嘢俾佢 有次講到話有一段時間冇得見 我就叫佢要掛住我 仲有我同佢同事嚟 成日問佢返工schedule 講到明話好想拍你 好多好多嘢都做到出哂面

對住佢好明顯個人開心/open左好多
試過一次我在場除左我同佢仲有另一個同事
果個同事同我講嘢我應佢啦跟住佢行開左 得返我同佢
然後我好開心咁飛蹦過去搵佢
之後佢類似話 變哂咁嘅 之類嘅嘢
根本佢都睇得出
但係成日詐傻扮懵

佢平時係點嘅人？
佢有冇主動搵過你？
你都好明顯下
你叫佢掛住你，咁佢點應？

某程度上係有驚知佢有女朋友我就唔可以好似依家咁同佢相處
所以唔知好過知咁
但試過有暗示問之類果啲
問過你拍拖果陣係咪俾人食住
面對面 同打字都問過一次 兩次佢都避左個問題
諗返好尷尬
好似唔想俾我知佢感情生活咁
不過我地本身又未去到咁熟
除左9up成日都冇乜嘢好傾 我本身又唔係好識social 所以都幾經常dead air

每次出完去 佢係咪仲想出去？
因為我地未熟到咁 所以假期特登約佢出嚟已經好奇怪 之前出過一次係佢請我食生日飯
之後有次我借啲以話買左嘢俾佢，想收工俾佢，可以藉呢個機會同佢行下，但我等佢收工要等成個鐘，我話唔介意，但佢都話唔想我等叫我依家送

啲人惡撚到講事實又唔啱聽

扭甩佢個耳

想幫你含

追撚含

佢平時係點
喺我未鍾意佢之前佢好鍾意r水吹 借啲以疾我 我都係俾佢疾疾下串串下對佢好有好感

主動搵我
屌佢wtsapp10次8次都係佢主動搵我 但係次次講左幾句就求其覆個sticker hea我
即係我講啲嘢一定係有機會俾佢問多啲/覆到落去嘅嘢 但係佢成日覆得一兩隻字 e.g. 好啦/無啲咁嘅事 呢啲令人接唔到落去嘅嘢
有時feel到佢冇心覆我都傾到冇癮 真人唔會hea 不過本身講嘢都唔多

話完要掛住我 佢類似話過左果段時間就會見面啦

遲到真係唔ok,試過個女仔約我睇戲可以套戲就開都仲未到，真係冇下次

比人講中左

鳩大， 靚仔

係就話係，唔係就話唔係，唔好太多口是心非。

利申：A0毒撚

Diuuuuu so true
間唔中放下負ok
試過有條女食生日飯都放負

講下d deep嘅話題
或者你應該多d同佢分享自己日常生活？
就咁睇佢似講野好直諗野唔會轉彎個d人

波呢？腳呢？

怕羞仔又點溝呀？
少少毒男feel

除非二百磅暗瘡大肥婆架者
繞下手請佢手踭食波餅 有邊個唔會暗爽

多d笑，唔好成日西面
聽佢講野再expand佢開既話題

多啲望住佢對眼 有眼神接觸
笑多啲
講啲開心野為主

靚女唔會

識得俾暗示同收暗示啦
有興趣既易啲得米
冇既都唔駛阻口阻面

腰呢啲敏感位置喎 不如試吓減少啲身體接觸 睇吓佢對你有乜唔同 男人好犯賤的

可能佢想同你做朋友 同時enjoy身體接觸 但係怕回應你啲flirtation會將段關係加速 而佢止希望係呢步止步

講真 佢都知自己做緊乜 不過佢又唔想冇咗你呢個朋友

香水好毒 ex陣香水味好多年都忘記唔到

好符合港女

靚自然就會大把仔唔洗溝

你主動啲啦

扮要俾錢真係重點

仲有多啲眼神接觸 你地既關係會去咗另一個層次

唔上唔落 出完街又冇主動搵自己

真俾錢仲好

完場走果陣12點幾等緊車叫條女唔好陪我自己走先
叫左兩次都唔應淨係瞪大對眼望住我唔出聲即係點

第1,3項大忌係我最憎
當下唔會有咩野講
但會令我覺得對方無心
會想改約其他fd食飯

化得太濃妝可以當做佢唔識執
呢項日後可以間接小小講返佢知

中咗降頭

夠主動

條女本身chur?
定你有冇誤俾左啲signal佢
等佢以為自己有機
先咁有自信

男仔係咪好遲鈍，點表達先比佢feel到我鍾意佢但又唔chur

咁點解你唔直接同佢講要 avoid 啲咩，係都要提個ex？

姣d

最好都唔好講啦 唔係個個男仔都想同人比較